我覺得就嚟頂唔住

種感覺好似畀社會迫害
身邊嘅人好似對我已經冇耐性唔想理我

個人好灰

只有自己幫到自己
支持住！

多謝你
我喊完個人平伏左好多

希望我頂得住

喊完抒發下會好d既
冷靜下啦

乜事

做咩事？可以分享下!!!
呢度好多人都被社會迫做唔岩自己既野

因為大家都被社會/國家/世界中一些被喻為「權威」既前人（例如，科學家、老師、道理、宗教），所定下黎既「定義」影響緊。
佢地幫我地依啲後人決定了甚麼是：（正/邪）、（美/醜）、（大/小）、（多/少）......
我們由出世的一刻，就在多條被定義了的科學理論，道德理論，宗教思想，之下思考，只基於各位權威定下既思想組成既社會內思考。（例如，發現萬有引力的牛頓，以簡單的三維空間定義世界、未有親自證閒化學堂中學到的粒子世界、或其他由宗教所告知的道理）
我們都忘記了，甚至不知道「還未有被定義下的世界」應該是怎樣。結果大家都為宇宙既「真理」下了定義，一但違反了「被定義的真理」都是不正常了。

覺得生活喺香港好辛苦
每日搭地鐵好迫
多人到好辛苦

每日返工返左嘅只喺生活

勞碌一世都唔會做到自己想做嘅野

完全諗到點解咁多人喺香港自殺

我有食抑鬱藥
但喺好都喺驚覺得好唔舒服

大家都係打不破呢種宿命